情人節「關我撚事」訴苦區

入黎呻吟下

diu nei

Hi

啊～

今晚同囡囡啪啪啪

吊你牙

今晚同左手啪啪啪

曾經有機會拖緊妳
但我竟然因爲自己既自閉感
無好好捉緊你
希望有更加好既人對你好

吊你老母
字都唔識打

Btw 關我撚事婚已結

系

點可以同左手啪啪啪？

自己一個去行山

用左手打飛機

用右手拍打你既左手三次👏🏻👏🏻👏🏻

孤高之人

今晚有冇手足去call g？

成班垃圾

雞

Jer完未

完了

波台=感情失敗者眾居地

收皮啦你有女咩